Audi TTS / Golf R 7.5 / M235i

Audi TTS 2015/ 16
suggested price 70萬
2手依家係35 到40左右

Golf R 2018
Suggested price 43萬
依家冇得買, 2手大概33 到38左右

M235i 2013/ 14
2手 25 到30 左右

大家都300 bhp左右，我唔會改車，平時1-2 人坐

我有心動TTS 因為個樣幾靚
M235i 個interior 好舊

大家點睇？

Golf

有新買新

滑鼠後面俾狗坐

長揸的話 有新買新

Golf 就出8代。
M235 上上代。成7年前
TT唔識。

有新買新

一定係Golf R

有冇睇人話平時1-2個人坐呀

Tts=golf> m235i

寶馬個interior會令你頂唔順

235i𣎴如買240i

香港唔知有冇
淨係見過M140i

原來香港冇入咩 我真係唔知

玩一陣 = TTS
揸2年 = Golf R
235i = 不了

絕對係呀清，唔係好接受到

我依家揸緊a4 Avant 個interior 都比235i靚好多

但係唔好玩所以先想換

有冇其他推薦？

我而家都係接受唔到我架F30
所以睇梗有咩岩心水

Golf R 幾好 不過就已經岀左8 代

點解TTS個價跌得咁快但GOLF R 7.5個價咁硬😂😂😂

揸緊tts, 好爽

師兄幾年車？ 有冇改？有冇咩要整

15, 上stage 1, 換左catback, 揸左4個月, 換過abs sensor

我都係睇緊15後！

好少放盤 (GOLF R都係)

有冇相望下？

28 有架黃色ok 喎, 費事自爆, 留tg

Tg: sksksteven

Thanks!

黃色果架幾靚，慢慢睇我有時間